唔夠膽跳閘 大家可以嘗試下爆閘

唔好怪小弟畫功差

撞爆佢
陣間整爛左話你刑毀

我試過幾次 係唔會咁易難㗎

爛咗仲好唔使再爆

行緊急出口 順手關門

Push

五大訴求 缺一不可

左上角個隻閘
求奇買張小童飛/長者八達通開咗佢
再用牛皮膠紙痴實個閘

亂過馬路犯法就敢 跳閘就唔敢

想跳睇睇